我覺得香港啲明星食屎啦

香港個個明星都係因為有我哋呢啲香港人，佢先紅得起，先可以返大陸搵人仔。而家香港有事，冇一個明星/歌手，會行出嚟支持返香港人。個個淨係識得睇錢奶共。 就算唔出聲果班，都唔好以為自己走得甩，做得明星歌手 就要有作為公眾人物嘅責任。就算你不分黃藍都要分黑白掛。 做人冇良知，返屋企做曱甴啦。

唔計 hocc / tommy / 杜汶x etc. lah 自己諗

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

英皇同cctvb班星

who cares right?

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

不過好老實講
香港娛樂業被大陸玩殘左
節目質素，明星質素一日差過一日
試問到今時今日幾多人仲會追香港啲節目
香港人本身都唔想睇咁低質既節目
寧願睇韓綜美劇
香港明星今時今日的確要瀨共先有得發圍

Btw香港變到青黃不接焗人瀨共
大陸絕對係罪魁禍首

或者可能你去到嗰個地位
你都會好似佢哋咁
人就係咁

反而發現有同性癖好既明星係幫講最多說話
Hocc 藍亦幫 王喜 黃耀明

因為本身佢哋就係被打壓既一群

林秀怡

你要睇返所屬公司既policy

藝人講完
要公司揹鍋

英皇tbb林建岳

TL

香港已無真正意義的明星。

慘得過連登仔日屌夜屌嘅韓星都幫港人出聲

故事最後係 驚慌同市民 一齊睇EASON 演唱會
SUPER!

mr.主音alan都講好多嘢

現實就係咁殘酷

最仆街係果班亞馬遜大火就爭撚住出post 攞光環班偽人

屌曬佢地老母 咁春遠都講 而自己住緊地方發生既事就一粒聲都無 好似唔西係住係同一個香港咁

垃圾明星
奶撚晒共

所以一直都睇唔起啲明星
根本就只係一隻雞一隻戲子
eason 淫k果啲後生一代都冇撚用 縮埋一二邊
仲有對band 19moment又係
屌你老母唱band唱rock一啲火都冇
咪撚學人組band啦屌你老母 你地冇資格呀

仲有徐天佑

ViuTV都有啲唔出名嘅新演員不斷出聲，但係可能又係俾公司搞

JB但可能係大家心目中係唔係明星
只係一個Rapper

而家上電視果啲唔係明星
係偽人

睇viu 全黃

宗堯BB

呢樣其實同香港整體一樣
唔注重自己嘅獨特性，走去融合
食晒老本就俾人踢開

個班明星都係比較有錢
上晒岸
完美反映香港有錢人係漠視其他一切人
眼中只有自己同搵錢

香港有明星咩 全部都冇星味

點解會無人講葉德嫺同夏蕙bb

緣木求魚 唔好旨意佢地好過

佢都成日出嚟

講幾句都俾無線即刻封殺，可以點出聲
田蕊妮出post串咗政府兩句即刻俾人提前解約
Ali 林秀怡而家都俾人雪藏

何韻詩直頭成個唱歌事業冇咗
黃秋生話之前完全冇人搵佢拍戲
呢兩個都叫做上咗岸可以食老本
其他藝人明星好多都淨係表面風光內裏冇乜錢

就算自己豁出去冇所謂
但係自己公司同埋其他同事都可能俾你影響埋
個牽連實在太大所以好多人都唔夠膽出聲

維維同漿係義士，請不要抹黑佢

天佑因爲哩單野仲同又藍反左面
仲有周柏豪撐左好耐先跪低
都要respect

真 身不由己 簽左約 邊有得亂黎

第一句真？

咁叻你去做啦

Ali

903大部份都夠疆
呀奴 呀占 森小 林狗 呢堆都會講野估唔到

咁係呀嘛 梗係想偶像明星同自己共渡時艱架啦屌
香港明星都唔幫香港發聲

大陸俾你幾千萬 香港搵人買你隻碟都難
俾你都奶共啦

諗返其實明哥真係走得好前

反而呢堆預咗
森小由國教開始已經好常發聲
其他DJ由雨傘開始都好反政府

DJ tommy

垃圾偽人

唔直接出聲都可以暗示既者
一樣可以出飲食post 但背面影住電視示威之類

班友根本完全無諗過要幫香港人
森美夠有tvb劇tvb show接
咪照講

唔出聲都算
仲要日日吃喝玩樂

鄭中基

其實係要針對出黎做護旗手嗰班，冇得原諒

唔出聲嗰班，我覺得係有小小良知，唔多，但起碼知道發生緊乜嘢事。就算遠到荷裡活巨星都要睇中共面色。大家都知，中國人權問題係幾咁嚴重，但目前為止，我淨係知 Richard Gere 屌過中共。
地位越高，越難出聲，背後牽涉嘅人，利益，實在太多。例如一出聲，牽涉到佢嘅電影，或其它野，即刻收檔。嗰d電影公司有可能收皮，公司d人亦都收皮。
我唔係為佢地辯解。但呢個係事實

真。望撚住黃翠如六月以來一句聲都無出過 亞馬遜就衝出黎拎光環 好心啦 嘔心到爆
利申 之前覺得黃翠如係tvb女星黎講算係最好個個，而架真係不了。

今次咩都connect哂了

Fuck the popo 好撚正 JB快啲幫手寫多幾首啦 好灰既時候比啲心靈雞湯我自我圍下爐

駁唔到請連登兒女支持同志平權
（但同時7月仲有隻港大整容鴨趁遊行狂拎助養券咩圈都有壞人）

Coffee比人屌完扮唔開心扮委屈完幾日之後又重生 繼續港豬活係平行時空

講馬佬跑得快過隻馬

Heidi

903出聲先正常喎

天佑瘋狂出聲 抵我鍾意佢咁耐

又藍本身藍既咩個名好應

唔係咁易
好似鳩拍豪咁
叫人做選民啫
分分鐘搞到套使徒行者無得係大陸上

點解唔提Tommy
應該無人會再笑佢樂壇小強

你覺得環球、星夢、Sony個班好好多咩

護旗手嗰班真係人形垃圾黎
你話你本身大陸人都算鳩數
但香港 台灣嗰啲真係屌老母 無得原諒

香港娛樂圈就好似國泰
一班藝人就好似空姐飛機師
好驚一出聲就會無左份工

仲有TL呢

王宗堯有份係太子燒衣
點可以數漏佢

我一早講過
特別係90年代香港紅果班

只可以講，錢真是無从嫌賺得多

四大天王身家過億都要奶共

因為佢哋間公司本身係黃
旗下班藝人唔驚被炒自然會講真話

佢依家點？

仲有梁競暉 烈唯

良知問題啦吓話 關黃唔黃咩事
當年林彬係點死架

商台一樣有奶過民建聯

新一代明星好得多啦 始終上一代班人入行上位真係撞彩數靠關係

依家做星唔係咁簡單㗎啦 你靚仔靚女好戲都唔夠 最緊要係個腦 腦根唔清晰無可能拍到好戲 都無可能喺呢個年代有觀眾緣 有都係得班不問世事 拍嗰班都唔再甘心

所以香港戲大家有眼睇 已經越拍越好啦

美日台德波烏法加韓 出晒聲

但係香港人唔出聲唔著緊
共產黨殺到埋身都係咁嘅hea樣

對唔對得住呢代同之後嘅香港人
對唔對得住30年前六四死咗個一萬個知識分子
對唔對得住50年前文革比共產黨殺左個億幾人

田蕊妮

佢其實好慘

同性戀唔係癖好

依家暗示都一樣要滅

商台 近排都比人滅聲

個個一出聲就比人封殺
仲要以後就冇哂人仔既market
緊係冇人敢出聲
事實證明個個都係為左自己利益着想
真係肯發聲既真係算係咁啦

佢地好多簽哂約 無得出聲

反而今次運動我好欣賞rose ma

你估個個都黃秋生咩
秋生哥 有咩野上 我都會去支持

我哋仲有男神黃宗堯， 前日已經去太子站路祭

佢地平行時空咁
繼續出post繼續吃喝玩樂咁

果班3 4 5 6線藝人用腦諗下
其實自己都無可能紅得起就發聲做自己啦
可能都仲有真香港人支持你

而家又唔紅又唔敢言抵你一世做3 4 5 6線

唔知到時仲有無人叫光復香港、黑警死全家

佢由2014無停過發聲

開頭仲估佢唔會出聲，因為大陸個邊多左人搵佢出show

香港既就一句都唔出
Amazon就爭住出post咁
咩心態

馮盈盈成日都暗示

係，po ig story 做gym都暗示

我覺得高ling都有暗示

我覺得成個娛樂圈有共識，全部一齊沉默。只可以講，係失望，但理解，因為影響唔只個藝人自己，仲有一大班跟佢地搵食嘅人

有無搞錯, Deanie姐咁支持都無人提

由頭到尾唔出聲都好過攞amazon 光環既人，
呢班係真正偽人，係賤阿

反而我想問樓主點解到依家先至鬧呢樣嘢？根本Day 1開始就要知道班明星淨係會為左錢而做明星啦

屌，你如日中天仲三十幾四十要搵錢就話者
上晒神台個d，幾億身家，驚乜春

黃心穎係企係示威者個邊 一定番身

問佢地亞馬遜係邊 可能會答非洲信唔信

愛國歌手香港開演唱會果陣已經鬧緊，無人理

香港啲明星真係勁短視
去奶共邊會有長久利益架

邊位

我都知有人鬧 但係其實容祖兒唔係好愛國咩？

連外國嘅明星都睇唔過眼，為港人發聲
香港果啲仲日日post 啲廣告sponsor

因為佢地無當過自己係人啊
只係一件商品

人地出聲又點 連登仔咪只係識推post支持

人地就無幾十萬收入 現實啲啦 叫你放棄份萬幾二萬蚊嘅工都大把人擰頭啦 憑乜寬己嚴人？

艾笠係最估唔到，某程度903咁大反應係因為612商台記者俾人記你老母同埋岩岩續完牌。
毒寧王國真係直線抽擊到以為聽緊政治節目，唔知係咪俾人投訴要轉深夜

天佑真男神

我都覺得唔出聲好正常
果 D 做護旗手就真係 PK
再 PK D 係哩頭香港開演唱會 cap 錢
然後轉頭係微博大力支持愛國電影歌頌香港警察

所以冇人罷工

kpop個班都無

冇得怪人
個個人都唔同身份

之後霉到而家

王喜、趙學而、葉德嫻都幫過手

講緊成億身家果啲
實有錢擺喺大陸
一出聲分分鐘被屈貪污

一班典型政治冷感/唔想得罪人民幣嘅幫兇

最仆街係本身無能 為錢為上位去愛國果班
生係呢個時代好撚悲哀 要為錢去支持呢個殺人政權

所有人聯合一齊企出來，好似工會一致行動咁，就唔好比公司同埋電視台雪藏啦，佢雪藏得幾多？所以今次演偽人主席無出聲係抵鬧

講霉都係導火新聞線之後嘅事
選戰同導火紅過一排
之後佢都有拍劇拍戲
但就冇乜noise
完咗份約之後真係霉咗

國腎，kb

又唔係你出糧俾佢

明星食屎都係打工,你唔吊班商家地產佬?老闆級都係唔出聲啦,一係就撐政府

阿奴可能係開咗竅啦
阿占係雨傘開始就撐學生
仲有毒檸唔係突然轉時間，係成個節目表執過下
只係晴朗早霸王口水艾粒呢d冇變到

香港人要珍惜一下肯出聲同埋有料嘅關淑怡 。

從來都唔追港星，臭既

王宗饒係太子呀前晚，派香燒衣

人地其他藝人唔明講玩暗示，你地會認為佢地係黃，但容祖兒暗示過咁多次，啲人都堅持話佢係藍，雙標？

未有長期利益都餓死啦

啲士陳可以原諒，得大陸紅

係睇做人有冇良知，關性取向咩事？？？

森美上左岸9世啦

其實好多都有暗撐嘅

咪係，低鳩能
大撚把人都成日出post 飲飲食食啦
仲多仆街港女ig story 係咁post 其他page d 野
但一次都冇出過去

仲有周國腎

出聲即刻冇工開冇飯開，隨時仲會連累埋身邊同事甚至屋企人，更甚可能要賠錢，你估咁易？

不過熱血既小朋友係唔會明剩係識講寧願唔食飯都要有良知

李佳芯 林秀怡被TVB雪藏

秀怡bb仲有撐

無人話關事
只係其中一個共通點

娛樂事業屬偏財
偏財運比支那係香港擺嘅風水陣搞散哂
好多藝人都身不由己

笑死人咩，fans 自己幻想出當係暗示
一方面奶共一面搵 PR 洗白，攻擊其他人
咁多年都無變

黃秋生

有人可能選擇低調參與。
唔方便出聲但可以静雞雞捐錢。
兄弟爬山，各自努力，大家有不同崗位 ...
... 不分化，不指責

唔表態都算
好過仲要示好奶共個啲
楊嬸

楊千嬅
香港人最錫佢
明明佢唱歌完全唔得都捧紅佢
而家就去做護𣄃手

佢屋企有錢，唔驚無飯開

因為佢地本來敢於挑戰制度

個班偽人根本不值得被關注

老老實實，我覺得某人借今次運動搏上位好仆街

Koloa

林狗彭羚不嬲都反反地政府㗎喎

自膠
Kolor

呢堆你用黎同歌影視個堆比其實有D唔啱
因為佢地市場其實唔係好同

佢叫黃又南

記住呢班人

你老公咁你覺得佢會唔支持？
依家仲俾人解埋約

真，你有留意開又南天佑d post就會發現
天佑明顯d

Heide都係啦人又靚
雖然唔係講到明晒

Rubberband 有遊行同岀歌

呢幾年都冇咩戲拍
除咗燒定一果幾套

啱啊

佢有拍ViuTv劇
有燒定一戲拍都叫做有工開下
而家係0呀

將心比己，冇出聲奶已經好好。

暗示論真係痴線
不過如果我係佢fans就唔期望佢表態喇
楊千嬅周柏豪有辦你見
一個RIP一個登記做選民，兩件都要出聲明跪低

依班人必須杯葛, 好嘔心

希望香港人唔好咁善忘
第時班偽人開演唱會，又仆住搶飛
幫佢哋講好說話

其實根本唔係個個都咁care香港既野 特別係外國護照嗰班

你岩啊 陳奕迅就係一個好例子 演唱會爆到呢 你試下個日係撞正遊行 你估班友仔簡遊行定睇佢演唱會

唉 我預左實俾人屌

呢班垃圾最撚仆街
好撚嘔心

垃圾一堆

講真 佢地對香港件事唔表態唔出聲我可以理解同接受（达哥除外 佢靠打機講呢啲事成名 無理由唔發聲）

明白做得藝人 到時有咩個牽連係幾何級數擴大 影響唔止係自己同屋企人 仲包括劇組 台前幕後 電影電視收視 partner 合作公司⋯

但唔該你呢邊唔出聲 就果邊都咪撚出聲
屌 見到都火滾

多謝班“明星”就真
喂，一堆人走淨幾個
課金目標出哂黎
如果光復之後都仲有呢班明星存在
就係我地香港人犯賤

陳奕迅食屎啦, hea唱又奶共, 唔撚想睇

唔係呀
至少仲有 肥媽 同 唯唯

小肥尋日係太子經過，蘋果想揾佢訪問，但佢都俾個唔知朋友定助手嘅人拉走咗話唔做訪問佢本身都話「唔緊要啦」準備答問題，最終都講唔到

TL都唔識 好打極有限

周柏豪咪又係為賺人仔開show拍戲而奶共 唔好講話佢撑好耐好偉大

泳淘bb

周柏豪講多少少都滅聲自己諗

你會唔會大字報咁 日日同街外人講有幾愛自己老母呀

開緊party

奶返共套戲照上中山演唱會繼續 贏哂兩邊支持

森美都叫上岸
咁點解釋黎明容姨唔發聲 神枱都上撚埋啦喎

仲支持陳奕迅根本就係仆街
以前幾好聽都係咁話

blueblood政府高官老豆，外國留學，返黎奶共鳩唱
佢會發聲先出奇啦屌

仲有李珊珊

果個deerchan之前follow左 點知見佢依排八門全開咁狂屌警察政府

容姨咁都叫無發聲

香港警萬歲
中國旗要 0 時 0 分升起，一秒不能等！

終極護旗手

佢都出得好密吓
6月又成日出嚟派物資
但係數黃絲藝人永遠冇人提佢

Do姐
但萬萬估唔到Lisa姐都會表態

本身姓王丫嘛

11個鐘仲未有人過去推爆佢？

條單春冷血到咁 隔離post勁多連登仔搶飛睇 cls

條基佬關智賓ig仲成日post chok樣圖，頂唔順unfollow左

仲甘心情願俾錢佢哋洗嗰班香港人先最大問題

即係叫人飲水就係暗示支持呀 乜你弱智到咁呀

佢地出左聲影響嘅唔係佢地自己一個 仲有其他跟住佢地搵食嘅 經理人 司機 等等
佢地真係出句聲就會令好多人失業

暗你老母

你幾時有個錯覺係佢一定要係social media 高調日日講先至叫有出過聲？
其實好多都有低調咁行，甚至有出過一個半個post黎講

就如同公務員咁，
佢唔怕秋後，show真樣出黎，我致以崇高既敬意
但有一班行低調既而冇出聲，我唔會屌，都會一樣support 佢地

當然果d乜柒護旗手，放心咁屌柒佢地

傻啦 有手有腳邊會失業呀，佢地冇得跟呢個藝人咪跟第二個囉，最多揾小咗喳，你地班on9就最鐘意幫啲偽人揾藉口，好似有得分咁

秀怡 小明 國腎 天佑 Tommy Heidi rubberband Kolor JB
王宗堯 李珊珊 hocc 明哥 deanie姐
仲有呢堆

扮晒野食兩家茶禮

所以我求下大家無論點都好杯葛tvb

阿Gem!

仲有倪晨曦

我願榮光歸香港

鍾舒漫都有出聲

唔好話放棄份工，根本大部分香港人（包括呢個post屌9唔同藝人既人），自己本身連罷工都唔肯

即刻follow左佢

FYY成日story暗示

新香港唔須要呢班藝人

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動

當香港出事，呢班偽人只係顧住奶共，食屎啦

藉口: 唔可以影響公司同所有同事

當中國變返窮撚 呢班人會點呀

如果我哋全力支持表態嘅藝人，
咁仲會唔會有咁多藝人唔敢表態？

真係勁廢，完全不問政事

黃翠如暗示都唔暗示下
以為佢算關心社會

咩叫佢靠打機成名 就一定要出聲。。。。
班仆街藝人都係我哋捧紅
達哥係仆街要屌 但唔該都要屌埋其他

有時碌到佢地d ig
以為係平行時空

周爸

假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣

當一切完全不像你預期 才明白不可心死
沿路再走幾千公里 要做最好的你

molala批乜鬥啫

謝安琪

達哥要搵食就屌得
明星就唔屌得?

仲有 方皓玟都係黃㗎

曾樂彤 必定清算

我都唔好意思屌佢到 因為我完全唔撚睇香港野

d明星起碼都享受過十幾廿年好日子 住大屋食好野揸靚車表態最多咪賺少d 維持基本生活唔成問題 大佬好多人十幾歲就咁比人拉左冇哂將來 佢地仲慘啦 基本上人生已毀 下半生都係監獄度過 你係有良知既就應該企出黎 唔好再羅明星光環貪圖富貴

邦邦 周爸

推

d乜柒演唱會 不了

真 成班撚人

我係想講佢都係有良心啫.....
抱歉，我一開始無指明.....

就算今日香港有落重本拍既野劇好戲好，都只係要大陸課水，再主要拍翻比大陸市場睇

根本真正有水準既本土野少之有少，唔係話唔想支持

臭雞

RubberBand
Yellow!
Yukilovey
方皓玟

其實好多真係有料嘅都撐香港人

上面post咗
真心希望大家支持
如果個個都行動支持佢地
相信會多啲人表態

醫神已死

曾經係超級歌迷 由細聽到大 但而家佢出歌我都唔會好似以前咁狂loop

佢地只係藝人, 唔係明星
老實講出街見到佢地, 都係當陌生人, 有咩都係照屌佢

暗撐大哂？咪又係無幫過手

其實亞馬遜都好大獲

Robyn & Kendy
Robyn葉晴晴 之前有暗示過
重點係乜，佢係葉劍英個女
葉劍英係邊個？中共元老

笑到癲、佢又話達哥靠講呢d事上位。
達哥打機係乜都講，唔係專講時事，雨傘時佢亦一早紅左好耐，試舉例佢之前係靠講邊單政治上位。
再者，時事同政治都唔識分，可悲

根本有班係私怨咗好耐

雖然韓國充滿財閥問題，但韓國人逆權運動嘅經驗係亞洲可謂數一數二。

八婆朴總統成日打壓良心韓國演員歌手，抵佢被韓國人拉落台。

hocc is on9.....

香港明星全部都係垃圾

同意 首新歌All back 其實係支持反送中

應該係話佢地本身就不怕被打壓嘅一群

不能同意更多

長知識

勿割

孫女

阿檸
讓左比阿正 做5-6點
903 近排比人滅聲
先前勁黃。依家唔播

唔需要強逼任何人表達立場
唔出聲已經當幫忙, 起碼冇用佢地既影響力去改變呢場運動
發聲個D已經係 撐警既藍絲 / 被封殺既黃絲

小肥有去遊行 71都有去 ig成日表態架
鄭敬基夫婦都好似有去元朗 唔知有無記錯

罷睇香港大陸電影好耐

咁更加要支持幫香港發聲嘅音樂人

個個元老都知共產黨無好嘢，啲子孫都去哂香港海外。

次次都數漏方皓玟

LMF 大佬庭 KB 大飛 老占

有冇多d阿正details？
佢好似都係反佔中？睇佢ig

徐天佑

唔出聲都算
有班明腥偽人喺度屌示威者

咁又係 加上2個都上曬岸

點睇兩登女神朱千雪完全冇聲氣
仲揀呢個時勢結婚

已經不問世事咁

其實周柏豪就算啦
大家知佢身不由己
佢都頂咗好耐啦

錢>政治

都難怪嘅人地加拿大藉屋企又有錢，理閪得你香港滅城咩

睇電影圈都知 呢將年黎黎去去都係果幾個做主角 其他人就算有機會未又係比人話戲屎 唔靚仔 乜乜柒柒 搞到香港演藝都比曬大陸鍊住左個春袋 重點會有人肯發聲

睇下dough boy

連登神枱eason奶共就係搵錢，情有可原
其他人就奶共

我睇法係唔做護旗手已經好好
冇需要批鬥邊個邊個有冇出聲

早排先同佢地做完嘢，天佑又南有傾有講架！

mirror好多個出出下都無再出

who??

6月開始已經將果堆歸類奶共明星，完

viu tv
tvb啲師奶劇真係不了

唔出聲嗰啲就放過人啦
出聲行得前嘅人當然非常欣賞
但每個人都有自己嘅壓力
唔通暗地捐錢捐物資又要貼上ig咩
當然奶共奶到𠽌𠽌聲/護旗手嗰啲可以大大力屌
大力發聲=勇武派前線
暗示=前線和理非/連檂牆文宣組
唔出聲=可能係暗地支持/口罩去遊行集會
奶共護旗手=藍絲

岩

烏克蘭革命嗰陣啲歌手明星係會出黎發聲 但香港嗰班

次次係連登講Eason深藍奶共狗都比班fans咬

藝人都係一個職業黎，你想佢有幾高尚。入得娛樂圈，都係想揾錢，有d連屎忽都賣埋去揾錢，唔通無左份工乞米同你講香港加油。上緊位個d就可以理解。但係有d已經好多錢。錢多到洗唔晒既，有好多fans,既。都唔支持班後生。好鬼忘本。

首先我相信電視業本身多藍
其次係你全部人出晒嚟中國都照可以封殺晒成個香港演藝圈

香港果班就算唔係真心奶共都俾大陸揸住左個春袋
好啦，奶大仔啦
而家想做個有良知既人都唔得喇

俾人屌開嘅一致翻盤

秒紅有火，但近年好似都有番大陸揾食
佢首橙色同跪低其實都講得好白

無支持錯佢
希望佢出新碟

其實有時都唔怪得佢哋 畢竟做得明星佢哋出路都幾窄 喺香港一定搵得唔多 上大陸可能真係唯一發展嘅路徑
係大陸你幾撚樣衰都好 都實有支那人鍾意 呢啲時勢大陸直頭好似文革咁 逐個逐個清算 邊個夠膽出聲第二日即刻推你上微博熱搜屈9你港獨 等你戲冇得上 一下令到你變全民公敵 cls
普通人可能可以辭職搵第二間公司 藝人一俾人封殺可能真係冇曬前途 其他公司都唔夠膽收.. 尤其大多數娛樂公司都係紅底
冇計 但係現實就係咁樣 所以其實香港夠膽公開支持嗰啲真係好勇敢好值得尊敬 pakho呢啲撐咗咁耐先出聲已經好犀利

dodo jer

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

其實我覺得呀占係一半半
成日post“世間事不關我事”既post

最睇唔順眼係謝安琪

又諗返起佢老豆數銀紙

發夢有見過佢

人哋嚟香港賺完錢就走，理得咁多咩

娛樂圈文化圍爐排異己咁撚樣 佢哋收皮都抵撚死

仲有天佑

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

仲有
二汶 唱咗首 “最後的信仰”
小塵埃 “高地之下”
都係同現況有關

睇個人嘅，何韻詩咪唔同囉！

如果你在奧斯卡上批評川普（Donald Trump），這沒問題，因為好萊塢討厭川普。理查‧基爾能在頒獎典禮上說出那些話，是非常勇敢的。他試圖讓人們去關注每個人都默認不要去關注的事情(對中共的批評和對西藏的支持)。這就成了罪過。
班柒頭美國藝人淨係識笑trump，又唔見佢地幫中國平權，幫印度女權，成班廢柴黎

可能唔係因為同性戀
係因為出得櫃都有咁上下勇氣
其他同性戀嘅冇公開出櫃

之前follow開mirror個靚仔都unfollow 左，太過平行時空頂唔順

error 193 keep 住出聲，已轉會

想請問hocc 612基金可唔可以快d支援台灣義士

Viu tv 個個藝人都黃到仆街
快d捧到佢地上一線啦
教畜咁撚正都唔睇
同香港共患難先叫香港明星

「癖好」個字眼係負面的
可以說是「同性性取向」丶「同性戀」

你地個民主女神del cm呀

佢del左我朋友cm

點解為香港出聲既都係奀星

都係 藍絲明星諗起柒頭馬蹄露

喂！呢個係presslogic出既po
唔係佢出既po，佢係del唔到
只有你個fd 或者 presslogic 可以del
又屈

唔會入戲院睇

有個拍電影既訪問講過宜家香港電影變得商業化

你地咪照睇Joey Eason
利申冇比錢睇過live

你係fans? 要蒙眼支持佢？
我frd屌得佢就唔會del啦
presslogic del就有可能 我唔排除
如果你真係想知既咪開個acct 留cm屌下佢唔支持民主睇下佢del唔del
但del左就唔好上黎唔開心喇 記得接受現實

佢都del唔到presslogic出既po既comment
佢自己po下面大把人問都無被del
結論係presslogic del
唔好屈人

但係係佢個cm下面quote
okay咁presslogic係咪都有問題呢？
咁樣禁言法

其實唔應該少啲唔出聲嘅藝人
係應該屌啲出聲嘅護旗手

個個藝員都有約係身
大台都講到明唔可以出聲
如果唔係份約就嚟完
藝人點會沖出嚟同你地發聲
當佢5年約 如果而家先過咗2年就沖出嚟
好彩嘅就係毀約 等多半年就又一條好漢
一個唔好彩公司話唔炒你 但係雪住你
剩低個3年又唔可以出去接工作
咁你3年會係你哋養？
咁冇保障嘅事係藝人都唔會做啦
你哋夾硬迫人出聲 同迫人哋做旗手有咩分別？
最多我覺得只可以屌啲不問世事但又撐藍嘅藝人囉

Agree

唉 呢個時勢
唔出到聲奶共都已經好好

生活喺平行時空
咁多月黎食好訓好過得好
反正宜家有班後生仔拆掂咗其中一條啦
又可以唔怕日後被送中
唉 繼續食好訓好 day day drinking TGIF先
分分鐘過一排又可以享受埋民主自由普選嚕

屌你哋班香港明星食屎啦，香港人咁難捱呢幾個月，你地就happy Life Happy drinking食好訓好, ig講句嘢都驚撚過人，垃圾

True

真係好嘔心
近嘅唔關心，
走去關心遠在他方的事。

拿唔係話唔比 ，唔可以有世界公民憐憫之心，
不過，一係就乜撚嘢全部news都唔好關心，
唔好扮到良好世界公民關心個社會個地球，

公義都係呢個地球要關注的事，呢度仲要係你生活緊嘅屋企

其實好似全世界都係咁？

所以我決定唔去Eason 演唱會，罷睇! 我要啲明星知道，就算Eason咁紅，不過都唔會夠光復香港🇭🇰同黑白良知緊要! 做得香港人嘅歌手，就要有香港人精神。

整個好似黃藍餐廳一樣 黃同護旗手嘅藝人list出黎最好

娛樂圈白色恐怖 （1989-）

本身唔係話特別鍾意
但佢出完個首歌
一定搵少左好多錢
但都堅持出歌
Respect

仲有王宗堯！

藍亦邦

估唔到，以為離地撚

明哥由達明時期已經關心社會
唱嘅歌大部份都係同社會議題有關
到今時今日 依然一樣

以前覺得佢寫啲歌好on9，但咁難得有香港人既藝人，即刻follow佢

on9就真係唔知
事關一首都未聽過

你都on9 幾多藝人冇job接乞米

都講咗好耐
越紅越受歡迎嘅就係最屌撚嘅一班

光復香港之後清算呢班仆街
去登台呀嗱 話自己香港人呀嗱
香港有事果時你去撚咗邊度？

共享大灣區

岩啊

冇job乞食個d根本無人識 倒不如轉行把啦 以為撐警撐中共就即刻變一線巨星啊?

睇viutv la
tvb差唔多全部都係垃圾

成日以為viutv好清高嗰班⋯太年輕了

貼地文青女神喎

JB係真真真香港人
我好尊敬佢
打從心底
JB睇唔睇到？
希望你會有更加多良心公司會搵你！
無論點樣真香港人都唔會忘記你㗎！

好撚亂

193其實個樣都唔係好差啫
我覺得佢仲好樣過MIRROR某D成員

一直都唔差
但同我本身鍾意果個比嘅話就唔算太頂出

係囉。唔記得之前抽起節目？
暗藍

大把港星有發聲或暗地裡發聲 自己香港人都唔支持
你咪撚再講香港人加油

viuTV姓李
淺藍，J下藝人好啦，對個台就唔好信咁多

fd做viu幕後 淺黃 明星嗰班真心愛港既應該一大半掛

支持JB！

基本上903全部DJ都係
只係高層奶共

此時此刻仲大搞慈善活動嘅藝人全部都係偽善撚
香港班小朋友無飯開唔見你哋幫佢
好撚離地
仲扮晒有愛心幫助山區兒童
金鐘太子咁近唔探訪？
含撚啦仆街
睇到眼火爆
eg 梁靖琪 方力申
日撚日ig叫人捐錢

真

加拿大人睬你on9

香港仲有明星？

本身除左姜濤我一個都唔識
fd介紹193好黃
於是我follow左佢

佢唔係讀緊law之後會喺香港做律師咩
佢之前好似喺湯java到做過實習

人哋套戲照上, 繼續開演唱會呀

呢句真, 睇見連登咁多人吹捧佢真係好撚嘔心 成班雙重標準到

一定要記得呢班仆街，等佢地所有jobs都收皮

其實好多所謂藝人係窮到仆街，飯未無開個隻。香港巿場咁細，原本已經無乜生存空間，再俾人封殺就可以叠埋心水轉行。香港捧紅人再返大陸搵錢已經係過去式，大陸造星能力已經高過香港，真係搵錢既公司唔會主力靠香港人

push

尋晚翻睇winter on fire 人地有幾個歌手藝人都落到現場支援 再睇返香港 真係食屎啦

所以班明星就係放大版
其實全香港都係咁
罷工驚被摘名，但佢內心又真係支持，放工又會走去圍狗屋，但罷工又驚揪後算賬
而種風氣真係好差，中共就係要搞到咁

藍就list，黃嘅大家好多都心知肚明

咪撚再唱 無盡 啊屌你

終局已定

其實愛回家有啲配角有撐
我喺旺角見過佢地
但係佢地係tvb嘅新人 邊有資格出聲

有幾多個好似deanie姐咁丫

朋友係佢地公司同事，冇啲咁嘅事啊

去十一哥度實習

佢首六月由六月聽到九月

民主法案未夠數，快啲幫手簽

簽完去email verify !!!

193
下邊有張圖係影蘋果日報嘅係佢哋去台灣拍旅遊節目
拍嗰陣時係六七月到依家都播緊